法球迷不滿賽會迎合中国市場 砌巨型藏獨旗報復

好多人認為「體育無關政治」，但事實係唔係咁呢？法國人就話你聽佢哋諗法。法甲勁旅里昂於本月28號對南特，於看台赫然出現由球迷排成、代表西藏獨立運動嘅「雪山獅子旗」。法甲賽會為迎合中國市場，將包括今戰嘅部份法甲賽事提早到當地時間中午進行，里昂球迷對呢個安排非常不滿，故砌出「藏獨」旗幟「報復」中國。

為咗推廣法甲、迎合中國嘅龐大市場，法國足總決定將某啲賽事嘅開賽時間提早，里昂對南特呢場波，就於周六被改為中午1點半開波。據當地傳媒報道，里昂Fans對迎開波時間非常唔習慣，對賽會掛住搵錢，唔理本地球迷感受勁不滿，所以決定將矛頭指向中國。除咗砌出極大嘅「雪山獅子旗」外，唔少球迷仲手持相同旗幟喺場上揮舞。中國球迷於看直播嘅時候，必定會睇到相關情況。

據法國傳媒報道，球迷組職負責人表示，今次行動係故意令中國難堪，佢哋認為當地球迷感受先係最重要，所以用呢個行動向中國示威。另外佢哋強調，若賽會冇跟進相關問題，之後將會繼續「砌旗」同舉藏獨旗幟。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/sport/20190930/bkn-20190930145729875-0930_00882_001.html

WE Connect

支那垃圾
神憎鬼厭

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋